特區政府對外國記者會邀請陳浩天演講深表遺憾

14.08.2018 14:34
民族黨召集人陳浩天在外國記者會演講，特區政府發聲明，表示對香港外國記者會，邀請鼓吹港獨的講者在午餐會上演講深表遺憾，指政府一直支持香港外國記者會的工作，但外國記者會這次的做法，是完全漠視香港維護國家主權的憲制責任，政府完全不能接受。

政府發言人強調，任何人公開宣揚及鼓吹 「港獨」是完全不恰當亦不能接受。鼓吹 「港獨」 不但公然違反《基本法》，更直接損害國家主權、國家安全及領土完整，有違全面貫徹落實 「 一國兩制 」，破壞香港特別行政區在《基本法》列明的憲制與法律基礎。特區政府十分重視新聞自由和言論自由，這些自由是受到《基本法》保障，但並非絕對，必須依法行使。

口交部

遺憾咪遺憾囉，佢有邊日唔遺憾

政府完全不能接受

建議政府用返對付民族黨既方法對付FCC
宣佈佢係非法社團
將該社記者全部驅逐出境，不得來港

不但公然違反《基本法》

做咩唔入去拉人呀

門口企左幾隊軍裝
不過唔係捉人
係保護入面外國記者

犯法？ 犯你老母

快 d 拉鳩哂 d 外國記者，咁我的國就厲害了

堡主：佢成日都遺憾㗎啦

咪遺憾囉, 佢成日都遺憾架啦

幾時拉人封鋪

其實犯法咪派飛虎收班鬼佬皮囉
遺咩憾？

班聽眾都犯法
支持特區警察入去捉拿
分裂蛆國分子
同埋外國勢力

睇左飛卜live都要拉埋
全部媒體禁止報道

想問下違反《基本法》係要受咩刑罰

罰抄掛

未審先判
以後唔洗法院啦

你問林太

做乜唔拉人封艇
香港警隊支持港獨
可恥

喊丫，喊大聲啲

林鄭呢啲港英餘孽骨子裡就係親英美

包庇

近幾年風向係話市民違反基本法，但又無犯法拉唔到人

係咪諗住大話講一千一萬次，就可以將基本法當成法律搞鳩反對勢力

咁你政府又有好好咁一國兩制咩 咪乜撚玩